睇下浸大個個集會 真係好高質

好沉重

Push ok?

Pish

字字鏗鏘

大家今日party完 抖完
得閒就睇下啦 差電呀
仲有好長既路要行

收返

開始頂唔順了

太多五毛留言，頂唔順

7角咁亂 支旗都收埋 收唔到科

個校長辣殺到呢

錢狗樣